 inciso quatro apoiar o controle externo no exercício de sua missão institucional parágrafo primeiro os responsáveis pelo controle interno ao tomarem conhecimento de qualquer irregularidade ou ilegalidade dela darão ciência ao tribunal de contas da união sob pena de responsabilidade solidária parágrafo segundo 